###用得好好的却在某一天突然出现问题？

试试重新下载和 http://tieba.baidu.com/p/4558405498

###为什么你不帮我？

没人在这事上付我薪水，也不是我的什么义务，我基于兴趣去用出这东西的

###更新出问题？

手动下载吧 http://t.im/131np

###为什么安装后是乱码？

不管你之前是打过什么汉化，都要删除，不会删除就整个PAYDAY 2文件夹删除，重新安装游戏

http://i.imgur.com/JIJYFJ6.png

###出现大量下划线?

同乱码

###怎么解压缩、覆盖文件?

你还是别用了，然后也少玩游戏吧

###我不会安装、安装失败

可惜，看来你不能用这MOD了

###游戏闪退、黑屏等

http://tieba.baidu.com/p/4234832551

http://tieba.baidu.com/p/4304706211

http://tieba.baidu.com/p/4588322144

http://tieba.baidu.com/p/4595202510

###这不跟HoxHUD兼容吗?

No

###什么是VC？

BLT基本安装教学中我有特别标注注意事项

http://t.im/152tq

###我全都照著用了，为什么还是不行？

问你啊，你的电脑

如同我在「怎么安装」中提到，「你跟我说你失败了，然后呢？我这里都正常，你要我怎么检测你的问题？用猜的吗？」

###PDLG汉化…

跟我无关

###我有其他问题想问

请到，http://tieba.baidu.com/p/4157500572

记得要标注是chnmod_patch